日本燒河豚！

宰河䐁的過程都幾殘忍，脫皮的時候是不是已經死了？只是神經線在擺動？🐡🐡

屌你老母

屌你老母你貼撚夠虐魚post未？話你又淨係識負評唔敢出聲，成撚日就係度J兔仔，呢頭J兔仔嗰頭就出啲殘忍劏魚燒魚post，兔仔係生物魚唔撚係生物？見到你呢啲仆街真係令人作嘔

個砧板咁撚乾淨！！

香港魚檔d砧板，好撚污糟邋遢，仲要劏魚好撚求其

去過街市未
好撚普通姐

好技術

究竟人類係識點食河豚冇事之前到底死左幾多人

好似神農氏嚐百草咁，都唔知死幾多人

Show Blocked User - prokofiev

向下關食過，覺得唔好食
只是比較un的魚肉而已
無味的

虐魚不了

日本人係高質，頭先睇佢劏，起皮同起肉臟果度好細心熟練